點解用廁所要叫 如廁？

文雅啲

如真 如假

如廁所可釋放自己

如夢初醒

如有到/往/去嘅意思

例: 春，公將如棠觀魚者。 (出自左傳．臧僖伯諫觀魚)

講魯國君主喺春天即將準備去一個叫棠嘅地方睇人捉魚

如打飛機可j自己

如花

高質

如廁撈飯

高質 笑咗

學到野了

如果 同樣道理？